［傳銷死全家］強身健體？康寶萊又出黎呃人

事源：
非常時期！！香港要人 要減肥增肌強身嘅同我入黎

屌你老母國難當前仲掛住發國難財
仲要扮撚哂好心咁話為左幫人叫人買你啲野
Send條康寶萊呃人既link入佢個tg gp仲Block鳩埋我
搵食死遠啲啦

仙舟

濟世為懷

原來要課金

仲有經驗分享

原來又係要錢

痴線

義和團食仙丹強身呀？

搵人起隻傳銷狗底啦

幫手share出去
好撚嬲

推

ok

佢同香蕉奶之流有咩分別？

白撚痴先會食

人血饅頭
佢咁膽就出黎回應

我飲都唔會飲呢間垃圾康寶萊

之前亞博有康寶萊活動我去嗰度返工啲人好似中毒洗腦

有冇人可以入佢個po逐個dm

飲緊康寶萊，但係覺得佢太貴，有冇第2隻可以介绍下

myprotein都好過佢

仆街傳銷狗
呢個時勢仲掛住搵食

健康財富滾滾來

Push

呢個人之前呃過人架啦
入啲中醫gp sell自己產品

所有要錢都是搵水魚

康寶萊=垃圾

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

]

去康文署買月票180蚊
平時食多啲雞蛋、牛雞、豆類

康寶萊死全家

push

之前比面個fd上過去佢地啲鋪頭坐下，入面邪教咁撚樣，成日話飲咩shake.

絕交啦屌

今日上過去聽下 啲傳銷佬真心顛咗咁 當啲上線係神咁拜

你飲咩先 你飲既係佢所謂蛋白素既話 你去bc shop買特價whey（某啲牌子做discount)量又多過佢 質素又好過佢 平又平勁多 利申：非打手

又係Herbalife 柒事做盡一大堆垃圾sales賣垃圾想洗人腦

屌 早排係連登見到30蚊飲杯野
要捐錢我不如去士多幾蚊買枝水
廿幾蚊拎去捐

組隊上去清場

有聲

幫推
國難當前 仲食人血饅頭

.......

.

推
唔好害人哋啲仔女啦！

見撚到之前有個留言
話咩康寶萊教練 收大家材料費
屌 戇鳩

咪就係佢出黎呃錢
仲block鳩左我